仲買3175既on9入黎

佢由五月期貨轉倉到六月，當佢轉倉平均價係$25，即係如果去到下個月差唔多時候油價升到$25，你會係一蚊都賺唔到

如果油價keep係而家水平，你就會輸到pk